# Implementação e funcionamento do algoritmo  
A implementação deste problema utilizando Algoritmos Genéticos seguiu os seguintes passos:  
- Definição de tamanho da população e tamanho do cromossomo
- Definição da população inicial, a qual cada cromossomo possui um vetor de genes de tamanho 8 que será responsável por armazenar sua posição no tabuleiro. O índice do elemento no vetor corresponde à sua posição em X no tabuleiro e o valor do índice corresponde à sua posição Y no tabuleiro.
- Antes de iniciar a execução do algoritmo, o tabuleiro é desenhado na tela utilizando prefabs de tiles pretos e brancos.
- Quando o algoritmo começa a ser executado, a cada geração é calculado o fitness de cada cromossomo. Caso nenhum cromossomo atinja o fitness ideal (neste projeto está como 1.0), dois pais são selecionados pelo método da Roleta de Seleção, dois filhos são instanciados, ocorre o Crossover utilizando o método de Multi-Point Crossover e logo em seguida, é dada uma chance aos filhos de sofrerem uma mutação, utilizando-se do método de mutação inversa.
- A verificação da fitness ocorre por meio das horizontais e diagonais. A vertical não é verificada pois utiliza-se o índice do vetor de genes como posição X no tabuleiro, logo, nunca haverão dois genes na mesma posição em X. A horizontal é verificada pois, em alguns casos, por meio da mutação, acontecia de duas ou mais rainhas acabarem recebendo o mesmo valor em seu índice, assim ficando na mesma horizontal. As diagonais são verificadas para todas as 4 direções possíveis a partir da posição da rainha, de modo que a rainha que está sendo verificada atualmente nunca seja levada em conta durante a verificação. O número de ataques identificados (ataquesDiagonais + ataquesHorizontais) é multiplicado ao valor padrão de desconto (0.05) e o resultado é subtraído da fitness, que por padrão começa como 1.0. O cromossomo que não identificar ataques retorna a fitness inicial.
- Quando uma solução é encontrada, a mesma é impressa em cima do tabuleiro, um LogWarning é exibido no console ("Solução encontrada!") e o algoritmo para de ser executado.

# Cenário de teste  
O usuário que testar essa implementação pode trabalhar com os valores no editor, exceto o atributo Chromosome Length que é essencial que seu valor seja 8. Os valores default de Population Size, Mutation Rate e os demais funcionam muito bem. Pode ser que exageros para valores maiores afetem na execução do algoritmo, fazendo com que o mesmo demore mais para achar uma solução ou até mesmo não encontre.